JJ小厨之三：蛋炒饭

JJ吃东西不挑食，但是对美食情有独钟，就是做梦都想着吃那种，面对美食，眼睛会发亮。。。在酒店吃过很多蛋炒饭，却发现竟然没有妈妈做的好吃，于是向老妈偷师。然而做出来的效果实在比较抱歉。。。。。妈妈的蛋炒饭一般是用上一顿的剩饭，先在锅里加油，油热后倒入饭，再加点水，把饭弄软又颗粒分明。事先切好绿的葱，红的胡萝卜，白的蒜头，再加上切细的鸡肉肠，把这些先炒好，等饭好后倒到饭上，最后倒入鸡蛋拌好。加入酱油。总体是色香味俱全，在家易于操作